<resources>
    <string name="app_name">Masterial_Design_Demo</string>
    <string name="aoomiao">aoomiao</string>
    <string name="a">&#160;&#160;绰号红发，是伟大航路后半段新世界的四皇之一。原为海贼王罗杰船员，后自己成立海贼团（红发海贼团），经过自己不断的努力与变强，成为四皇之一。\n&#160;&#160;身为四皇之一，拥有霸王色霸气，而且到目前为止，还只有他的霸王色霸气可以直接造成实质性的物理伤害（白胡子船边上由香克斯霸气直接震裂），曾为罗杰海贼团见习生。\n&#160;&#160;世界第一剑豪鹰眼曾与之一战名震大海，单凭剑术与米霍克不相上下。当年为救路飞被近海之王咬断一条手臂，仅凭借霸气的威慑瞬间击退近海之王。和白胡子拼斗时把天空一剑劈开。顶上战争时成功阻止了凯多去袭击白胡子海贼团，在顶上战争最后以强大的气势和实力阻止了战争，实力十分强悍。</string>
    <string name="b">&#160;&#160;罗罗诺亚·索隆，是在漫画《航海王》及改编动画中登场的角色。草帽海贼团中的战斗员，使用三把刀战斗的三刀流剑士，二年前超新星11人之一。爱喝酒，爱睡觉，讲义气，但却很路痴。和山治是死对头。为了小时候与古伊娜的约定而踏上了前往世界第一剑士的道路，随后成为主角蒙奇·D·路飞的第一个伙伴。在初次败给世界第一剑士“鹰眼米霍克”后向路飞发誓永不再败，并且更加努力的锻炼自己。两年后的他成功与伙伴们汇合，并且为了实现自己的梦想，奔赴强者如云的新世界。\n&#160;&#160;出生于东海的霜月村，由道场场主耕四郎亲自传授剑术，因为古伊娜
的死而立志成为世界第一大剑豪，为此而努力修行。之后为了找到鹰眼米霍克而出海，因为生计而去猎杀海贼换取赏金，被人称之为“海贼猎人”罗罗诺亚·索隆。在之后加入草帽海贼团。随着草帽海贼团以成为世界第一大剑豪的目标的以旅行。</string>
    <string name="c">&#160;&#160;山治（サンジ，Sanji）是日本人气漫画《航海王》中的主要角色之一。草帽海贼团厨师，金发，有着卷曲眉毛，永远遮住半边脸的家伙，香烟不离口，最爱女人，很花心但很有风度，海贼中的绅士。小时候跟随大海贼红脚哲普学习厨艺。踢技以快准狠被海军称之为“黑足”，但从不愿意伤害任何的女性，哪怕是敌人。在经过司法岛一战后也成了悬赏对象，首次悬赏就有7700万之高（但通缉令是画上去的）。梦想是找到传说之海All Blue而跟随路飞一同进入了伟大航路。是文斯莫克家族的第三子。\n&#160;&#160;金发，有着卷曲眉毛，顺眉（出场时头发盖住左眼，只露出右眼和右眉。两年后盖住右眼露出左眼，眉毛跟右边一样，是顺时针旋转的，都向右边歪），有稀疏的腿毛，下巴上有着小胡子，两年后更加明显，香烟不离口的草帽海贼团暴力好色厨师。</string>
    <string name="d">&#160;&#160;波特卡斯·D·艾斯，日本动漫《海贼王》中的角色。主角蒙奇·D·路飞的义兄。本名哥尔·D·艾斯，实为“海贼王”哥尔·D·罗杰的遗腹子，长大后因相当痛恨父亲，故改姓生母波特卡斯·D·露玖的姓氏。黑发，常戴着一顶橘色的帽子，在帽子上有奸笑和难过这两种表情图案，而且帽子的绳子绑着一个骷髅头的牌子，是白胡子海贼团第二队队长，实力不凡。曾被一度邀请加入七武海。后被黑胡子击败，并且交与海军，关押在海底大监狱。后因为保护路飞用身体去挡海军大将赤犬的岩浆拳，结果被贯穿了身体。内脏也被烧伤，船医通过检查发现其内脏已被烧坏无法医治，因伤势过重死亡。\n&#160;&#160;海贼王”哥尔·D·罗杰的遗腹子，长大后因相当痛恨父亲，故改姓生母波特卡斯·D·露玖的姓氏。是白胡子海贼团第二队队长，实力不凡。因为保护路飞用身体去挡海军大将赤犬的岩浆拳，结果被贯穿了身体，因伤势过重死亡。和路飞无血缘关系。</string>
    <string name="e">&#160;&#160;妮可·罗宾（ニコ·ロビン ，Nico·Robin）是日本漫画《海贼王》中的女二号，草帽海贼团的考古学家，出生在西海的考古学之岛“奥哈拉”，年仅8岁就被悬赏千万的奥哈拉幸存者。是拥有“花花果实”的恶魔果实能力者，能让身体的任何部位像开花一样绽放在视线范围内的任何有形体的事物上并作出攻击或其他用途。目标是找到真正的历史正文，绝不饶恕践踏历史文物的人。\n&#160;&#160;在原作中罗宾的瞳色为红黑色相间，与动画版的蓝黑色有所差异，而第一部动画版肤色则为小麦色，在第二部改回了原作的白皙肤色，在剧场《ONE PIECE FILM 强者天下》与中《ONE PIECE FILM 最强之敌Z》，罗宾的瞳色和肤色则和原作无异。</string>
    <string name="f">&#160;&#160;布鲁克（ブルック， Brook）是日本漫画《海贼王》中的人物。号称“鼻歌”，现为草帽海贼团音乐家。原本是某国护卫队团长，后加入伦巴海贼团，50年前跟鲸鱼拉布约定在“双子峡”重逢。后来在魔幻三角地带遇到敌人并遭遇毒手，因黄泉果实的能力，灵魂走出黄泉并准备回身体时，在魔幻三角地带迷路一年，找到的身体已变成骷髅，但爆炸头仍然存在，自此他只能以骷髅状态生存。幽灵岛战役结束后，从路飞口中得知伙伴拉布现在平安无事的消息，为了履行和拉布的约定，才正式加入草帽海贼团。\n&#160;&#160;布鲁克最喜爱的歌曲是《宾客斯的美酒》（日语：ビンクスの酒）；这亦是伦巴海贼团众人和鲸鱼拉布最喜爱的歌曲。罗宾指这是一首“海贼之歌”，起源于西海，是《ONE PIECE》里面的很久以前就有的歌。布鲁克藏有一个“音贝”，保存了50年前伦巴海贼团的伙伴们临终之际合奏的《宾客斯的美酒》，现在则存放于他的头盖骨里。</string>
    <string name="g">&#160;&#160;波雅·汉库克，日本漫画《海贼王》及其衍生作品中的角色，王下七武海中唯一的女性，是生活在亚马逊·百合的战斗民族九蛇的最高领导人和九蛇海贼团的船长，同时也被认为是世界第一的绝世美女。拥有着数百万人之中只有一人才有的“霸王色霸气”，高傲、自恋，喜欢说“无论妾身做了什么都会被原谅，因为妾身实在是太美了！"直到遇到蒙奇·D·路飞，便不可遏制的爱上了路飞，帮助路飞成功前往推进城。\n&#160;&#160;波雅·汉库克惯以“妾身”自称。平时高傲、任性、极度鄙视他人，对停留在其行经路上的小动物，会直接用脚踢开，还将女儿岛前前任皇帝扔出窗外及亲手毁掉孩子们送给她的雕像，更在不愿接受来自海军本部的“强制召集”命令的立场下想保有七武海的头衔，但在感情方面相当单纯且专一。直接对蒙奇·D·路飞表明心意，但却完全不懂恋爱，爱上蒙奇·D·路飞后，时常显现出柔性姿态。由于是初次恋爱，缺乏交往经验，因此常对蒙奇·D·路飞的一些言行产生误解，进而陷入自我的妄想世界。</string>
    <string name="h">&#160;&#160;战国；人称：智将、佛之战国。日本漫画《海贼王》及其衍生作品中的角色，原海军本部元帅。身边总有只销毁文件专用的白羊。动物系人人果实幻兽种大佛形态能力者。\n&#160;&#160;顶上战争后辞去了元帅的职位，现任海军本部大督查。两年后在德雷斯罗萨再登场，缉押天夜叉堂吉诃德·多弗朗明哥。知晓部分历史正文。\n&#160;&#160;少年时与卡普、鹤和泽法同期加入海军，本人初登场戴着一副青蛙眼镜，下巴的长胡子绑成麻花状，戴着的军帽上有一只象征“海军”的海鸥，帽子下藏着一头爆炸发。\n&#160;&#160;被称为“佛之战国”是海军的最高权力者，从年轻的时候起就坚信政府的命令，因可靠的完成任务而攀登至现在的地位，对于怀疑政府的人，即使是同伴也会成为攻击的对象，那样的忠诚心相当之高。</string>
    <string name="i">&#160;&#160;特拉法尔加·罗（全名“特拉法尔加·D·瓦铁尔·罗”。“D"是隐名，”瓦铁尔“是讳名）是日本漫画《海贼王》里的角色，红心海贼团船长，手术果实能力者，绰号“死亡外科医生”，其本人也是一名医生。\n&#160;&#160;10岁时曾经是唐吉诃德·多弗朗明哥的手下，12岁半时脱离多弗朗明哥。“大事件”发生前登陆香波地诸岛的“海贼界十一位超新星”之一，他当时的悬赏金在十一人中排名第5位。后在顶上战争解救路飞和甚平，2年后成为“王下七武海”(现已自行放弃名号)。现与草帽海贼团结为同盟，绑架原世界政府科学家M·凯撒·库朗，准备一起挑战四皇凯多。\n&#160;&#160;“特拉法尔加”是西班牙西南面的一个海岬，在拿破仑时代那里曾发生过一场法国-西班牙联军与英国之间的著名的战役，即“特拉法尔加海战”。伦敦的特拉法尔加广场以及英国皇家海军的特拉法尔加级核潜艇皆是为纪念此战而得名的。</string>
    <string name="j">&#160;&#160;乔拉可尔·米霍克，漫画及改编动画《海贼王》中的角色，人称“鹰眼”。王下七武海之一，被誉为“世界第一大剑豪”。是“四皇红发”一生的宿敌兼好友，同时也是索隆一生的目标。在草帽一伙分散的两年间，接受罗罗诺亚·索隆的请求，指导他剑术。\n&#160;&#160;罗罗诺亚·索隆在与鹰眼交手之前就把成为世界最强剑豪作为人生的最高目标，索隆与鹰眼交手后意识到当时的自己与世界最强的差距，[1]  更加加倍努力修炼实力，更加坚定对世界最强剑豪为目标的信念。\n&#160;&#160;童年时代的米霍克留着与第二部剧情的
罗罗亚·索隆相仿、向后梳的短发，而且在童年时代就已经开始锻炼自己的剑术。</string>
    <string name="k">&#160;&#160;沙·克洛克达尔，日本漫画《海贼王》中的角色，原隶属于王下七武海，又名沙鳄鱼。是草帽团遇到的第一个真正的强敌。具有着沙沙果实能力，能自由的操控沙子，并能将身体沙化。是犯罪集团巴洛克工作社的社长，在B.W期间代号为Mr.0。被捉住后关在深海大监狱推进城，有着不为人知的过去，并被伊万科夫抓住这一把柄。在越狱时帮助路飞、甚平等人越狱。现与Mr.1在新世界。\n&#160;&#160;原隶属于王下七武海，绰号沙鳄鱼。是犯罪集团巴洛克工作社的社长，在B.W期间代号为Mr.0。被路飞打败后被捉住后关在深海大监狱推进城，在越狱时帮助路飞、甚平等人越狱。初登场时的目标是以国家英雄的身份夺取阿拉巴斯坦，真正的目的是得到古代兵器冥王的情报。在扉页“寻找巴洛克”中，miss.黄金周使用自己的能力，展现了巴洛克众人的梦想，而克洛克达尔此时的梦想是海贼王。推进城篇，克洛克达尔对路飞说了已经对阿拉巴斯坦没有兴趣。</string>
    <string name="l">&#160;&#160;巴基，日本漫画《海贼王》及其衍生作品中的角色。原为罗杰海贼团上的见习船员，与四皇之一的红发是旧友。现在是王下七武海的新成员，巴基是个极其有野心和欲望并肯为之去实现的男人。\n&#160;&#160;巴基海贼团的船长，后在推进城中协助路飞脱狱成功。顶上之战后，巴基应邀成为世界政府直辖王下七武海之一。“四分五裂果实”的能力者，四分五裂人，身体可以分裂，操控各个身体分裂的部份飞向敌人攻击，但是双脚必须在陆地上，而且其它部位都必须以双脚为中心，并控制在一定范围内。斩击对其无效。</string>
    <string name="m">&#160;&#160;唐吉诃德·多弗朗明哥是日本漫画《海贼王》中的角色，原王下七武海与原德雷斯罗萨国王。原悬赏金为3亿4千万贝里，线线果实能力者，实力强大。\n&#160;&#160;唐吉诃德·多弗朗明哥黑白两道通吃，有官方背景，又有黑暗势力。私下里经营着非法的人类拍卖所，为天龙人和富豪贵族们提供奴隶，绑架各种族生物。在地下世界从事军火生意，其势力遍及世界各处，是地下世界里的中介，代号“Joker（小丑）”，暗中豢养着邪恶科学家凯撒·库朗，生产人造动物系恶魔果实Smile，并背着海军政府私下将人造果实卖给四皇凯多。</string>

</resources>
